ex好似拍緊拖了

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

人生必經之痛

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

打開電腦，開套av打個j，你會發現你射嗰時根本無諗起你ex

正解

扑緊野添啦

一切只係曾經

巴打好豁達
我寧願迫自己變好, 令佢搵返自己,